6月16日為香港一定要再上街

借人ac po
自問除左上街唔知可以做啲咩
所以同朋友做左一條影片
希望大家知道可以失望
但一定唔可以絕望!!!

最後大家年滿18歲嘅一家要登記做選民
為自己又好 為下一代又好
link:

聽日維園 2:30pm見